丹麥爆發新型新冠武漢肺炎(新新冠武肺) 攬抄哥又然

佢玩爛左丹麥

條仆街幾時中新冠死

懷念佢條捻樣係間諜 係歐洲係咁播毒

當許智勇死？

丹麥倡議 發現原來用左數千零萬，眾籌的錢 可以用上餘生來量度

佢就死？要懷念

上次派班力架去廢到 打佢唔死

拉啦 呢條撚祥玩抹黑

原來係你派

拉

保護夢哥拉

個個po都要保護手足 再係咁我好難上熱搜

幾好听

拉 保夢

您本身都比連狗條撚樣限制咗上熱榜

點睇我秒到個樓主潛能左？

點睇熱狗無一個需要逃亡，但民主派就一大堆

后翼救港

你反哥上身？乜撚都反對